\begin{frame}{Gdy wszystko zawiodło}
	Jeśli chcesz nakłonić do czegoś ludzi rzucaj im wyzwanie. Ludzie często robią różne rzeczy tylko dlatego żeby pokazać, że są lepsi w tym od innych. Współzawodnictwo bywa bardzo motywujące, ale nie wolno do niego zmuszać - to musi wyjść z osób które będą współzawodniczyć, a przynajmniej muszą być przekonani że to ich inicjatywa.
\end{frame}